個山竹打到間屋入曬水，朕龍體受驚😫😫😭😭

層樓又喺度搖

眾卿家有何良策？？
你班賤奴仲唔速速前來救駕？？

On9

已經裝滿幾桶水
事前準備好晒都係無用

落波後兩小時內來護駕

等駕崩啦

入水樓 即係小國啦 點可以稱為朕呀

垃撚圾

娘娘都唔救啦 皇上

入水都咁撚驚
學乜撚嘢建國

不能再救救我嗎？😭😭😭😭

用lg g7 震返出去

小國唔係國呀？鯨魚唔係魚呀？？
朕乃大漢皇帝，天命之子
普天之下，莫非王土；率土之濱，莫非王臣

皇后同朕一齊
佢都非常惶恐😭😭

收嗲啦窮狗 住層幾百萬嘅垃圾樓就話自己係皇帝

朕嘅宮殿就嚟被毀
仲談何建國

你住邊呀傻仔？劏房呀？

未死得

朕係永生不滅

眾同僚注意：凡於掛波期間護駕者，即pay三工，再加兩千蚊車馬伙食費。特此通告。

吏部尚書示。

稟告皇上，欽天監條仆街走左佬，落波再返黎。微臣都要收工避災啦，聖上保重龍體

准奏
此外,護駕有功者可破格升為大內總管。

欽此
大漢天子示

大膽奴才
冇朕既聖旨,竟敢擅離職守
你該當何罪??

稟告皇上，微臣岩岩想走佬個陣，係渡頭見到欽天監同大內總管

回稟皇上，六部尚書走淨我一個咋，岩岩吏部侍郎都返埋屋企鋤老婆。今次個風真係天譴黎架，懇請皇上下詔罪己

你個狗皇帝，夠鐘食藥啦